昆蟲研究

請問呢一隻係咩嚟㗎？仲有想知點處理好？

蟋蟀🦗

仲諗緊係唔係蚊
會唔會有細菌/病毒㗎

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2511
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fnil\fcharset0 HelveticaNeue;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red85\green85\blue85;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c33333\c33333\c33333;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs28 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 \
}